手足，不割蓆，可提點呀

我明白時間同地點方面都唔應該切蛋糕慶祝

但記住大家行左四個月
全靠手足們不割蓆不篤灰不分化
佢一定有錯，可以提點

如果對方有認錯嘅話大家就唔好再針著

亦都希望其他食緊花生嘅人諗下
點解咁多人有咁大反應
唔好笑完就算
自己亦都唔好犯同樣嘅錯

聽日十八區見

不分化

不割蓆

不篤灰

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

可提點呀